德國搞咗個反送中展覽，我地可唔可以效法？

係立場IG見到

其實我覺得幾有用，可以俾外國人了解我地依家個抗爭進程

最好就請埋外國監察員監督住

推

連登會唔會連展覽師都有？

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

係尖沙咀搞點睇？最多外國朋友

612 721 811 831 929 101

海旁？

無錯，就係要整理哂所有黑警既罪行，一單單咁展覽出黎一定勁有noise

推到有眾籌加詳情

個d叫策展人。留意返。

依個係暫時仲未試過既方法，我覺得應該上到外國新聞

唔好意思巴打識依啲人？

支持 最好周圍派飛吸引人去

推呀

中英文展覽

跟日期展覽，途中有梁烈士banner仿製品

可以擺豬嘴眼罩外國人試戴感受果種抗爭感

如果可以最好放埋之前收集果啲催淚彈，俾佢地親身聞下有幾難頂

其實我地各區既連儂場，已經算係，不過有d危險
展覽，首先要有展覽品先啦，感我地放d乜比人睇？
除左相，裝備，𣄃，文宣，之外，重有乜？
另外，場地？
就算識，都有d難實行。

最簡單直接copy依個德國展覽已經可以 我地仲要有真實展品（染血既豬嘴，催淚彈殼，雨傘）

同連儂牆相比既優點係更有認受性，而且係一個正式有設計有鋪排既展覽，擔心安全問題既話可以請外國監督員睇住，有咩事即上國際

場地方面要搵一定有人租

親身？ ？ 如果而家有個關於廁所既展覽，你都未必想/expect 聞到屎味啦，何況 過期既，對人體有害 ，點會出去比其他人聞？

建議only 我唔係展覽專家 如果有更好建議歡迎提出